[CLS]SEA TO SKY再錄1.1萬張入票 超購逾37倍

新盤認購保持踴躍。長實集團(01113)旗下將軍澳日出康城SEA TO SKY，明日(7月11日)推出285伙進行第3輪銷售，今午截止接受認購、市場估計錄得1.1萬張入票登記，超額認購逾37倍。

傻撚左？

好多復活票嚟嘅
基本上第一輪係一萬 繼續賣
之後都係一萬張飛

STS 2房賣哂？定仲有一輪未賣？